屌又話daddy回塘嘅

今季狂追daddy對家輸撚到我仆街
求追數料

波台得樓主識波

樓上傻西侵粉

你好7

今季買阿狗對家
易贏到

係阿妓垃圾

呢個son 你教都前四啦

樓主勁識波，應該會拎到英超冠軍

唔難

聯賽第一對聯賽第十五

上年第一對上年護級隊都輸7-2啦

出面啲利撚群魔亂舞 你小心講嘢

波台得樓主一個識波

講到第一季嚟

係啲利狗傻西姐

樓主搶口到

樓主有嗰句講嗰句

樓主